Ejercicio:
 
Crear las clases necesarias para administrar los Empleados de una Empresa. Cada empleado puede ser de distinto tipo como ser, Programador, Diseñador.

Estructura de clases:

*Empresa:
 +Id
 +Nombre
 +Empleados

*Programador:
  +Id
  +Nombre
  +Apellido
  +Edad
  +Lenguaje en el que programa( pueden ser: PHP, NET o Python  )

*Diseñador
  +Id
  +Nombre
  +Apellido
  +Edad
  +Tipo de diseñador( pueden ser: Gráfico o Web )

En Empresa, tengo que poder:

Requerimientos:
 * Agregar Empleados
 * Obtener un listado de todos los Empleados
 * Buscar por Id y obtener un Empleado 
 * obtener el promedio de edad de los empleados

Nota: Demostrar conocimientos en el manejo de objetos, getters, setters, listados y herencia. 

